求幫推(極急)留意所有道路

前排繼續係前排
中後排要留意所有路，以防被包抄，往往都係我地只望前又唔望左右，消息又唔夠流通所以被圍，最尾會有落單出現
我地愈遲決定去向，狗隻就愈多時間佈防，我地唔夠果斷
重申 唔好慌，睇清楚路面，見到狗同其他人講，果斷小小

睇到post係現場同身邊既人講
中後排最需要知道

冷氣軍師幫手推比中後排睇

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

中後排唔好見到狗即刻驚到跑走扔低前中排既人
要同其他人講

快推

推佢老母

入黎幫手推

人來幫手

通常停止推進就係等緊另一隊埋位包抄

Push

狗隻退都係埋伏
佢地用一個焦點令大家忽視其他地方

西營盤 香港大學 堅尼地城 不停站

港鐵終點係上環

要由上環行過去

Up

往往太深追都冇好結果，要望左右後面呀

幫手推到比中後排睇消息時睇到

推推推推推

推佢老母
今次被圍後果可以好嚴重

我地識地型 但冇資訊都係會輸

pish
香港加油
be water
光復香港,時代革命

push

小弟有一建議
如隊形被打散
可用TG group返散開的人
重整隊形再推
如果人太少可join多人的隊
對方不敢太散
佢地都怕落單

太慢 唔得

做決定快小小

這可增加對方管治成本
令對方彼於奔命

一定要夠快

如何太慢
可否改良

Need Walkie

冇乜前中排會睇電話
人多都未必收到
Walkie會係出路

walkie更好
暫時用TG先都得

用tg會忽略周圍

但暫時性可以先用

這只是小弟的建議
可否使用或有無改良空間
自行決定

其實現場同哨要有walkie
哨 前中後排都要有人接收消息
隊友走失反而問題唔大，係遲定早搵得返姐，唔好受傷被捕先係主線